Пример демонстрирует механизм автосвязывания бинов в спринг. Но это крайне не рекомендуется,
т.к. лучше потратить время на конфигурирование и получить абсолютно ожидаемый результат, чем потом отлавливать баги